# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-08 02:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: views.py:49
msgid "LDAPS Settings"
msgstr "目录服务设置"

#: views.py:64
msgid "VAPP Management"
msgstr "虚拟应用管理"

#: views.py:224
msgid "Error Report"
msgstr "错误报告"

#: views.py:225
msgid "Only eduCloud.Admin can change vapp permission!"
msgstr "只有eduCloud.Admin才可以修改虚拟应用的访问权限！"

#: views.py:226
msgid "Please logon as eduCloud.Admin."
msgstr "请以eduCloud.Admin身份登录"

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:10
msgid " Configure LDAPS Parametters"
msgstr "配置目录服务参数"

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:19
msgid "URI*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:23
msgid "Bind DN*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:27
msgid "Password*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:31
msgid "Password Again*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:35
msgid "Search Base*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:39
msgid "Domain*"
msgstr ""

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:44
#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:89
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:86
#: templates/virtapp/form/permission.html:178
msgid "Submit Button"
msgstr "提交"

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:45
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:87
msgid "Reset Button"
msgstr "清除"

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:48
msgid "Set LDAPS Parameters is Successfully."
msgstr "设置目录服务参数成功。"

#: templates/virtapp/ldaps_settings.html:51
msgid "Set LDAPS Parameters Failed, try again."
msgstr "设置目录服务参数失败，请再试一次。"

#: templates/virtapp/vapp_mgr.html:10
msgid "Edit VAPP"
msgstr "编辑虚拟应用"

#: templates/virtapp/vapp_mgr.html:12
msgid "Edit Permission"
msgstr "编辑权限"

#: templates/virtapp/vapp_mgr.html:15
msgid "Add VAPP"
msgstr "添加虚拟应用"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:63
msgid "Edit VApp"
msgstr "修改虚拟应用"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:73
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:70
msgid "vapp display name*"
msgstr "虚拟应用显示名称"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:77
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:74
msgid "vapp remote name*"
msgstr "虚拟应用真实名称"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:81
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:78
msgid "vapp exe path*"
msgstr "虚拟应用执行路径"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:85
#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:82
msgid "VApp Location*"
msgstr "虚拟应用所属镜像文件"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:93
msgid "Update VApp is Successfully."
msgstr "更新虚拟应用成功。"

#: templates/virtapp/form/edit_vapp.html:96
msgid "Update VApp Failed, try again."
msgstr "更新虚拟应用失败，请再试一次。"

#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:61
msgid "Add a New VApp"
msgstr "添加新的虚拟应用"

#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:91
msgid "New VApp is created Successfully."
msgstr "新的虚拟应用添加成功。"

#: templates/virtapp/form/new_vapp.html:94
msgid "Create new VApp Failed, try again."
msgstr "新的虚拟应用添加失败，请再试一次。"

#: templates/virtapp/form/permission.html:55
#: templates/virtapp/form/permission.html:125
msgid "Allocated Role"
msgstr "角色分配"

#: templates/virtapp/form/permission.html:64
#: templates/virtapp/form/permission.html:138
msgid "Access Contorl"
msgstr "访问控制"

#: templates/virtapp/form/permission.html:66
#: templates/virtapp/form/permission.html:141
#: templates/virtapp/form/permission.html:143
msgid "Read"
msgstr "只读"

#: templates/virtapp/form/permission.html:69
#: templates/virtapp/form/permission.html:148
#: templates/virtapp/form/permission.html:150
msgid "Write"
msgstr "可写"

#: templates/virtapp/form/permission.html:72
#: templates/virtapp/form/permission.html:155
#: templates/virtapp/form/permission.html:157
msgid "Execute"
msgstr "运行"

#: templates/virtapp/form/permission.html:75
#: templates/virtapp/form/permission.html:162
#: templates/virtapp/form/permission.html:164
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/virtapp/form/permission.html:78
#: templates/virtapp/form/permission.html:169
#: templates/virtapp/form/permission.html:171
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/virtapp/form/permission.html:112
msgid "Permission Configuration"
msgstr "权限配置"

#: templates/virtapp/form/permission.html:179
msgid "Add Permission"
msgstr "添加权限"

#: templates/virtapp/form/permission.html:183
msgid "Update Permission Successfully."
msgstr "更新权限成功。"

#: templates/virtapp/form/permission.html:186
msgid "Update Permission Failed, try again."
msgstr "更新权限失败，请再试一次。"

#: templates/virtapp/jtable/vapp_table.html:12
msgid "Virtual APP List"
msgstr "虚拟应用列表"

#: templates/virtapp/jtable/vapp_table.html:35
msgid "vapp display name"
msgstr "虚拟应用显示名称"

#: templates/virtapp/jtable/vapp_table.html:41
msgid "vapp remote name"
msgstr "虚拟应用真实名称"

#: templates/virtapp/jtable/vapp_table.html:47
msgid "vapp exe path"
msgstr "虚拟应用执行路径"

#: templates/virtapp/jtable/vapp_table.html:53
msgid "VApp Location"
msgstr "虚拟应用所属镜像文件"
